唯唯係連登男神，香港民主之父

我愛你
我一直誤會了你
我相信你
多謝你唯唯

14兩傘革命
19唯唯革命